遲咗交罰款

唔記得之前俾人抄牌 ，過咗21日都未交 。想問依家仲會唔會有信寄黎提我交？

近排隔耐咗

我2月比狗抄左張到而家都未寄比我

未寄可唔可以照交

係唔係一定要等封信寄黎先可以交

最好唔好
一係就直接收到牛肉乾就21日內交咗佢
一係就等佢過咗21日, 收到佢封信先交

係咪收到信先要交？

收到信就跟返信上面既限期交

大約過咗21日之後幾多日先會收到信？收到信後仲有幾多日內要交？

我2月中比人抄咗幾張，上個月又抄左兩張，但仲未收到信，咁係咪唔洗交住？

我試過今年2月20號俾人抄咗
3月24號收到信
要我4月3號前交

其實點解一係21日內交, 一係就等到收到信先交
係因為兩個case個電子繳費號碼有唔同
你過咗21日都要格硬用舊果張牛肉乾交
一係交唔到, 一係交到, 但係話俾人知你遲交
假設啲信冇寄失
你21日內冇交, 又冇信要你交
就當咩事都冇發生過啦
因為就算寄失咗, 你都唔會知道佢係寄失咗架啦

戴返頭盔先
以上只係我個人意見
交唔交, 自己決定

明白 唔該哂ching

係唔係都係收返＄320

320變640，640再唔交就上court加多440變1080，再唔交就比人通緝

係

咁樣先會變640

我21日後再過咗六日都未收到信

點樣先會變640

我上面個case都過咗成13日啦
你心急想早啲交既咪打電話俾狗房
再唔係就用返牛肉乾上面個no.交
但係哩度之前都有巴打話會交唔到
話你個電子繳費號碼已經無效
其實有咩好驚
正苦有錢會唔搵咩
你唔遲都遲咗, 都係唯有等收信架啫
收到第一封都係交320
有咩蝕底?

你收咗第一封信都唔交就等仆街啦

都係果句
正苦同啲狗咁等錢洗
抄撚咗你牌會唔洗你交?
係遲定早既問題啫

放心巴打，21日內無交，會寄一封信比你交錢，都一樣係320，不過寄信比你個時間好飄忽，有時過咗期兩個禮拜左右就收到信，有時個幾兩個月都未收到。收到之後10日內要交返320，無交就會變1080，假設你係封信寄失，可以用收唔到信為理由寫信申請抗辯，呢個理由通常都可以作為一個合理解釋，上到庭，法官會叫你交返320就算